Всеукраїнська благодійна організація «СФЕРА ЗЛАГОДИ, ЕВОЛЮЦІЇ, ТУРБОТИ» була створена у 2012 році.

Метою та цілями ВБО була, є і буде всебічна і різновекторна соціальна допомога тим, хто реально потребує підтримки, від безкоштовного харчування до безкоштовного житла. В тому числі: допомога обдарованим дітям з малозабезпечених родин в отриманні профільної освіти; допомога волонтерським організаціям, що вирішують проблеми бездомних тварин і багато іншого.

Війна, що прийшла в наш дім внесла свої корективи.

Сьогодні ми спрямували свою діяльність виключно на три актуальні проекти і дуже розраховуємо на ВАШУ допомогу!

Для нас безцінна кожна Ваша посилка, кожна Ваша одна гривня, долар, євро!
